開花快閃，之後一大班黑警聚集代表乜野？

就係畀機會班黑警交叉感染
勇武又贏

所以今場係做得好好

Good 最好佢哋集體感染

仲有狗唔戴口罩
支持炎症執法

多謝手足

be water上善若水
勿陣地

仲要有啲唔戴口罩

咳咳

傳染師就位

今日咁少被捕但做到咁多野算有進步同損失好少